{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027621?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 푸른바다스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ペンションはオーシャンビュー、メゾネットタイプ、スパペンションで構成されています。 未成年者は入室できませんし、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがありますのでご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 一部のペット同伴可能なペンションを除いてはペット同伴入室が拒否される場合もあり、払い戻しができません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 客室及び施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 火災の危険があるものは客室内への持ち込みが禁止されていますのでご注意ください。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が決まっておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際にはスパやバーベキューパーティー、オーシャンビューカフェなど様々な施設と特典をご利用いただけます。 駐車はペンション内に可能で、周辺には孟芳海水浴場、海岸道路、勇者公園など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションはオーシャンビュー、メゾネットタイプ、スパペンションで構成されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペット同伴可能なペンションを除いてはペット同伴入室が拒否される場合もあり、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や損害についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。火災の危険があるものは客室内への持ち込みが禁止されていますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に間違いがあった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が決まっておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、周辺には孟芳海水浴場、海岸道路、勇者公園など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 673
    }
}